其實係咪已經再冇唔落蘭桂坊嘅女仔存在

如題，對個女仔有好感。知道左佢成日落蘭桂坊之後就對佢印象差左好多，但佢其他方面真係好好。

乜仲有人會落蘭桂坊咩

蘭桂坊遊客比例我諗同大佛嗰啲差唔多